拍拖2星期條仔想我見佢屋企人

如題 大家點睇求指點迷津
會唔會太快嗰啲

屋企人知唔知你性取向

真絲

年紀唔細，結婚趁亂

20

趁後生搵過個正常少少啦

認真呢施主 好唔知點算

搵我

起碼都穩定左先見啦
仲要你先廿歲洗咩咁快見

你覺得拍拖兩個星期就見家長好正常？
你地日日見？相處左幾多個鐘？

218 00000

未ready咪直接話未想見住 廢事到時出醜仲樣衰

識左2年之後先一齊 讀書關係日日都見放假都會見 就係feel到怪怪地先問

你啱

搵人埋單？

我第2日就見左

利申：仲一齊緊

其實有乜所謂 我個時拍拖幾日都唔覺意比屋企人見到

方便帶返屋企過夜啫

佢又味至於咁

真架 祝你地keep住幸福

我覺得個男仔想話你知佢係認真先咁早帶你見家長

最後點

佢追左2年左右 之後就成日好驚我會走 話好想快啲帶我番屋企 都feel到佢好認真 多謝你

最後我咪介紹我女朋友比我屋企人識 可以點 屋企人都無咩意見